一日有黃洋達熱狗係到,香港永遠都唔會有民主!!!!!!

就係呢班人搞死香港
只搞私怨
衰過泛民土共
現在法國佬又走,睇黎好快土崩瓦解
為了加速熱狗滅亡,我地要一同杯葛熱血時報,停止課金,杯葛眾籌,為求黃洋達收工,拯救香港

打手死返高登啦

( Show Blocked User - 維他命K )

其實呢…正常人係唔會課金俾熱狗既

咁都幾好
五十年到就有民主了

呢點本危機認同喎 黃洋達真係無撚用

我覺得兩者冇咩關係，而且熱血存在，都係民主體現之一！

你地唔課，對佢地冇應響
課比佢地主要黎自移居海外的香港人
果班港人自認幫唔到香港人做乜，只有重課支持一下.....

只要有佢地存在，熱狗係永遠不死的